如果女人有生理假

我淨係想問一句 who knows?

你諗住入去被老細check？
定個個月去搵醫生證明？

定係好似中學唔想上游水堂話自己個個星期m到都批？

女權人士，公平咩？
男人夢遺係咪可以遲到？突發性勃起係咪可以請假休息？
如果m到就唔做得野，一百年前就唔好話女人都應該有平等工作權利

咁一個月得一次 請左一次個個月就無得再請架啦
講大話對自己無好處

拎塊有血既M巾俾老細證明

公平咩，m到唔洗做有錢收

一個月31日
4星期既六日=8日
再加5日m到
翻半個月

要血有幾難？

比一日已經好好 其實嚟m最辛苦都係一兩日

女權同班狗公完全顯示出點搬籠門法

生理上女男明顯有不同, 但係就放大到經痛返唔到係天意所以佢地應該有補嘗.
咁係工作角度上係咪女人比男人弱?

OK, 無經痛既女人放唔放得? 點證明有經痛?
如果經痛無得證明, 係咪變左一個權利只供女人使用.

如果唔需要, 咁唔該一係就立法每個月可以有兩日病假不論女男.
男人都可以蛋痛, 女男都可以有其他痛令佢返唔到工或不能專注.

記住女人可以用藥物解決唔黎經甚至將子宮切取 (的確有女人咁做)
男人唔可以係工作地方扯旗漏精, 男人都可以切左去所以無性慾假.

有 D 人會講 "你老母係女人, 無女人點生你個仆街?"
我想反問 "我老豆唔係男人? 唔通問我 D 人無老豆或者靠捐精? "

我條女都一痛痛三日所以都無返工我養.
你無能生理問題唔該你自己解決, 公司唔係慈善團體本身無責任照顧你黎經,

女男家下排同一條隊上中學, 因為女權唔認為女人先成熟有讀書優勢係唔公平.
腦袋成熟同身體唔一樣所以當小六個個乳房搖擺但係男仔鳩毛都未齊既時候就要送去死.
重會污蔑呢 D 未齊鳩毛既男仔懶惰, ADHD, 精神有問題,

但係女人經痛要有生理假就裝左特大彈性胸圍咩都反彈包到實晒保護晒

我覺得可以公平啲，間公司比員工每個月home office兩日，唔分男女

支持沒經痛假的人有來世的話都能享受經痛
受過經痛的折磨就知有幾慘，身邊有朋友青春期經痛係張床碌來碌去、落唔到床，超恐怖

咁就公平喇

一係就請果時， 女人offer 自然小d
一係就一樣人工， 冇請假就每月勤工獎

後者女權撚又嘈到拆天

男女都有唔得？講到workload 大，公司請返夠人唔得？下下企公司立場既賤種

認同。應該男女都有

所以一般同grade既女人系男人70-80%人工

係前者嘈到拆天

後者畀說話你聽

春袋脹 想屌閪 有冇假

你收錢多過我

做唔到野就炒左班女人啦

男女平等呀，只限當女方受到不公平對待

我條女就係你講既痛到係床起唔到身最後工都無返既人.

我唔知你係咪真女人, 係既我真係戥你可憐. 明知經痛好辛苦都覺得要其他人受.

家下問題係要搞清到底女人係生理上係咪對比男人有事情影響到佢地工作.

係咪每個女人都有經常性經痛呢?

5-10%

0-20%

10%

29%

記住呢 D 係統計所得, 我地永遠無可能知真相.

咁我取中位 15% 既女人而男女同數量就業, 你係咪同我講要為 7.5% 既就業人口有既問題要比 50% 既就業人口有經痛假?

重有原來經痛係可以透過飲食, 運動同藥物減輕症狀. 點解唔係果 7.5% 人口自己搞掂呢個問題, 要將呢樣野包攬所有女性工作人口? 而另外 50% 既男人同你頂?

重有點證明有經痛, 痛到返唔到工? 點知一個女人重有無經期?

呢 D 都係好難落實既問題, 點解唔用一個易解決既方法不論女男每個月可以有 2 日病假?

呢個女人都指出呢 D 問題, 佢有無經期? 你會唔會都咒佢?

" So, would folks like myself play the system? Definitely. This would be on my period day, eating crisps and watching Netflix (Picture: Getty) Menstrual leave isn’t a free holiday day – it’s supposed to be used by people who need it. And if PubMed’s aforementioned statistics are correct, that’s only 10% of women. So would the other 90% happily relinquish our rights to a day in front of the telly? Unlikely – if I saw my co-worker having a lovely day off every month, I’d want the same. And how do we prove that people (like myself) aren’t abusing the system? How bad do cramps have to be to warrant the day off? 5/10? 8/10? Some women don’t even get periods at all thanks to continuous birth control – are we going to question anyone who we know has an IUD? "

------------------

Sofie Day

How would they know if you're menstruating and for how long?
I have a coil which stops menstruation, but I'd take that menstrual leave!

Zoe Lucas · Crew Trainer at McDonald's

Omg is this a joke? For years people have just got on with it. Why the need for namby pamby now?

Beckiy Savage · Branch Administrator at Cordant People

Can I have a day off just because I'm a woman then? I have a light period over every few months .... I would love one day a month off work just because I could. Would my boss want me to prove I needed it?

Rhiannon Dowie · Godalming

I have PCOS and bled for 6 months straight with pain! Didn't stop me going to work